17:26仲有成堆旅客喺機場

得一堆？仲有無

和你飛直至遊客食蛋

機管局出左notice，6點後無飛機會係香港機場升降。

問下佢地係咪冇機走？